【正能量】好多人對香港失望，但我對香港重拾希望

最近好多人對香港失望
慢慢出現移民潮、方舟計劃，甚至以死相告
我唔會批評呢班人，因為想走出被逼迫既環境係人之常情
但係呢兩個月既運動，令我對香港人重拾希望
街頭上人人各師其職，互相幫助
呢場運動慢慢進化
我相信最終香港人會贏

「改變始於抗爭，抗爭始於希望，希望始於人民」

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

我地充滿希望咁發夢見

不要讓恐懼佔據心中
對香港要懷有希望